popovídali jsme si o práce .
Ale ta restaurace moc se nam nelibilo , protože objednali jsme něco sladkého ale číšník nam přinesl slaný připalený řízek .
Potom jsme objednali ješte jednou .
Ješte tam neni spokojený .
Potom jsme jedli jidlo který co nam přinesl čišník .
Nakonec chtěli jsme zaplatit , s kartou ale čišnik nam řikal že vůbec nemužeme platit kartou .
Poprosili jsme učet ale čišnik nam nedal .
Nikdy nepůjdeme na tu restauraci .
Tak to je všechno .
Měj se hezký .
Ahoj .
